估下王子痕有冇食過呢條大波人妻

幾正

我係絲，我都好想比佢屌

Oh...

做愛有乜問題 你情我願

我係巴，我都好想屌個人妻

我係巴，我都好想比佢屌

冇問題
但係點解女明星做愛生仔要比人屌係雞係公廁?

又唔係咩特別靚仔 咁多人願意被佢屌

其實係得連登狗會屌 上少啲啦

我覺得佢把聲幾啱做配音員

好！想！屌！

人妻呀屌，興奮度爆標

咁樣都大波...

衰撚左係條大陸妹手上

人妻對波有加乘

我都想同王子痕做sp

唔止女人啦
大把男人都想同王子痕扑野俾佢抽插內射

呀痕把聲好正 又靚仔
好想比佢屌